


###  С чего начинается Linux 


## Домашнее задание

```
 Делаем собственную сборку ядра
 Взять любую версию ядра с kernel.org
 Подложить файл конфигурации ядра
 Собрать ядро (попутно доставляя необходимые пакеты)
 Прислать результирующий файл конфигурации
 Прислать списк доустановленных пакетов, взять его можно из /var/log/yum.log
 Устанавливать будем на следующем занятии =)

```

#####


